方舟方塊 pixark

今日買左，完全唔知點入手，有冇巴打一齊玩